戳灰行動 - "告" "罷"藍店

我地發起 "告" "罷" 藍店 Challenge

"告" 藍店 Challenge
利用藍營力量有效打擊藍營實力
而且仲係零成本
why not ?
更甚仲要營造出一種
依家係班帶毒狗同你地藍營作對
以分化之道還治分化之身
呢14日一定唔可以放過佢地

如果一但成功 , 獎勵將係最高25000元及6個月，但可透過定額2000元取代 , 拒絕服從或提供虛假資料者最高10000元。

"罷" 藍店 Challenge

我地同場發起 "罷" 藍店 Challenge
就係係大家各大日常生活GROUP入面玩上 #Hashtag

玩法例子 :

#罷藍challenge - 太興罷食第185日

#2 會為大家提供藍店資料 歡迎取閱

其他可以參詳之前既PO
【四月最新行動】"罷"&"告" 藍店 Challenge

#2

仲有鬥藍

當日見到個阿叔
屌鳩藍店牛肉
批鬥佢地冇出黎遊行撐警
只係搵傳媒駁宣傳
啲食客嚇到走哂

報狗

美心邊啲餐廳仲有開 ?

自推

推

2868 0000 !!

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

帶定go pro 在身 至少有片

推 見到藍店紅店一唔達要求就report

up

撐黃店呀，今日食飯見黃店少咗好多客，去買外賣啦

999得唔得

support